# Preventivi

## A cosa serve l'incontro preventivo con il cliente?
L'incontro preventivo con il cliente, deve essere impostato per raggiungere 3 obiettivi:

1. Capire quali sono le sue necessità
2. Iniziare a metterlo davanti al fatto che che per fare le cose che vuole, se fatte bene, serve tempo e professionalità
3. Ingolosirlo con 


### 1. Capire quali sono le sue necessità


Anche quando un cliente ti dice che vuole semplicemente un sito vetrina, in realtà scavando un po' e facendo le domande giuste, verrà fuori che non è proprio così (p.es. non mi è mai capitato che alla domanda "Ma quindi non ti interessa che nuovi potenziali clienti ti trovino su google?" mi venisse risposto no NdE).

## Soldi
Sito ostetriche:

- no conf iubenda
- grafica media
- 3 cpt 
- migrato 20 pagine, 8 testimonial, 6 staff, 10 corsi

30 ore contando un po' di gestione del progetto iniziale